[平廿萬] 首置客議價入市尚翹峰兩房 實用呎價約22,171元

香港置業分行高級聯席董事黃英偉表示，灣仔尚翹峰兩房單位錄得買賣，買家以約960萬港元入市，實用呎價約22,171元。

售出單位為2座中層F室，望山景及街景，實用面積約433平方呎，建築面積約608平方呎。據悉，單位以980萬元放盤約1年獲區內客接洽，議價後減價20萬元成交，建築呎價約15,789元。買家為首置客，心儀單位有露台以及景觀開揚，睇樓1次即拍板入市。

2萬2蚊尺, 平成咁, 淡淡出擊未

扺到爛

其實佢點解唔等, 咁多人話跌, 佢會唔會ON居左

港島樓嘅跌幅應該會係最慢

自住驚閪咩